免費！領養豬仔然後劏黎食！

加拿大一隻豬仔被愛護動物組織拯救出來後由新家庭收養，以為可以過著幸福生活，豈料新主人以「不懂訓練」為由，領養數周後就把牠宰了吃進肚裏。警方表示由於屠宰手法「人道」所以無法追究。

卑斯省防止虐待動物會的員工對小豬「Molly」被宰了感到「震驚、心碎」，該會員工戴維斯(Leon Davis)表示，「Molly」是一隻越南大肚豬，他們在一次調查行動中拯救了數十隻小豬，組織員工照顧到牠們回復健康後讓其他家庭收養，「Molly」是在1月被一個溫哥華家庭領回家。

但數星期後，有人在社交網看到報道，指「Molly」的新主人覺得無法照顧及訓練小豬，於是把牠宰了。愛護動物組織聯絡警方，獲證實這個不幸的消息。在加拿大，屠宰自己的動物並不犯法，在美國多個州，法例也容許主人殺掉、食用自己的寵物。

唔怪得咁多中國人移民去加拿大
食自己養既貓狗完全合法

老衲應該移民加拿大

老衲比人食...

大刀一野劈甩豬頭段片會唔會第一頁就有

鬼佬

鬼佬唔識整乳豬 嘥撚曬

唔移民都食

a three-year-old Vietnamese potbelly pig
隻豬其實已經三歲了

陰公豬

佢又真係食得架喎... (無可奈何)

再遲d先食d肉就唔嫩